加熱煙，電子煙 關注

之前都有人提過其實究竟點解冇乜人提香港啲電子煙，加煙油個種，啲油係冇尼古丁架。
小弟做煙民都差啲中過招

首先都要提一提各位煙巴
現時吸食電子煙與成煙一樣並無觸犯法例，但在禁煙區吸食電子煙，定額罰款為1,500港元，或經定罪後可判罰款5,000港元。
政府現建議禁止將電子煙進口至香港，在外地購買電子煙回港會犯法，最高可罰款5萬元
下面係關注組既page 有心理解下既巴絲可以去睇睇

啱呀，禁埋咖啡奶茶

禁禁禁，咩都禁！無人理過我地咁

要戒煙一早戒咗啦

btw

運黎香港會唔會比人拉？